新職業討論： 傳單師？

呢幾個禮拜見到食環密左去清牆，又傳緊支國好驚自由行睇到文宣，帶返屋企。

如果我地整文宣用雙面印，一面扮係派發點周圍既餐廳外賣紙，一面係正常文宣，摺返成餐牌咁派。

之後落去游客點派，仲有機會接觸到對家。

集思廣益，手足們有咩睇法？

上天台散落黎仲震撼

good idea

要規畫好路線，有機會俾人告高空襲物，好似幣少

依樣真係唔好 掉哂落地下 冇人執浪費

Good idea

卜

放牆既位要圍觀師先會吸引到人望，雙面傳單會隨機接觸多d人，但係都有機會直接落垃圾桶。

宜家會告埋執錢既非法集結